[上水］班狗準備又圍啦 要散啊

上水交通好撚閪 冇旺角咁樣靠議員同記者拖就散到
入夜前要散啊
BE WATER!!!!

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

起底 得一個POST

唔好重演旺角既失誤 自己諗清楚

[有片] 狂暴黑警一棍一棍扑落去只著一件TEE既瘦弱女仔身上

推！

推